諗諗下其實炒左daddy反獌 班反獌係立於不敗之地

贏波 - 仆你個街之前hea踢
輸波 - 屌你老母一尻樣

諗左成個月先諗到

波台不嬲咩都可以拎黎抽架啦
反邊隊都一樣

邊夠你地班獌迷靈活

利記唔可以

咁叫立於不敗之地？

咬我食?屌你